覺唔覺得如果間餐廳碟海南雞飯係無去骨 係可以永久blacklist

我屌你 叫海南雞飯都係貪你無骨
唔係點會比你收多我十蚊
嚟到唔係油飯 其實已經罪大惡極
如果仲要有骨
我真係食切雞飯唔好

無油飯反佢老母枱啦